BlackBerry與百度擴大合作推動發展下一代自動駕駛技術

加拿大軟件商黑莓(BlackBerry)() +4.010 (+28.602%) 宣布擴大與百度() +2.120 (+0.839%) 的戰略合作夥伴關係，以推動下一代自動駕駛技術的發展，並且在百度高清地圖等自主軟件整合到黑莓QNX車載操作系統後，搭載這個系統的廣汽集團()

因為冇傳統車廠肯幫襯

Bb to the moon

又華為又百度 呢間野都幾鍾意中資

咁先好呀
又有得執錢

依隻有前景

同支資合作啲技術俾人偷哂然後收皮

聽聞華為之前都買左bb勁多專利
Bb都真係幾親中

唔好諗野咁偏激啦
要唔同國家合作不斷做生意
先會增加執錢既機會
公司賺錢 就股民得益

如果合作可以執到層樓返黎
我寧願佢地合作

BB變CC(XiXi)

間野同tcl合作左好耐
係今年先完左約

自動駕駛只信nio